啱啱去左放狗,佢去屌狗女,點好

話說我有養狗口山

你卑狗主屌返就冇事

諗極都諗唔到口山會出咩字

[quote]話說我有養狗

嘅

切

你屌埋一份

屌埋佢主人

仲有前面未用